[PC/PS4] Fall Guys之外掛超能力大戰/ 終極淘汰賽第二季 討論區 (11)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

SEASON TWO 新關卡：

爬牆:

障礙賽:

鑽圈：

搶強攻城:

新搶蛋要偷到蛋真係難過登天

官方可唔可以刪左水果配對 無撚聊曬時間

ps4順左好多

pc又死ser

好難抽新關玩

hexagon 係咪小左格? 好似成日都係去到底層先分到勝負

係D人勁左競爭大左o者, 同埋真係好撚難睇, 仲會lag機

其實呢個先係正常狀況，以前可以贏4～5層先係神奇

兩個mode有咩分別

pc同fd一齊玩 排10次先玩到一次 一直斷

好難先雞到
水漲完多人到多兩關後先入最後

有冇人隻野就咁普通行
都行得好慢
利申 pc

今日商店下層一件衫都冇得賣,全部賣垃圾稱號

黑超人legendary但1萬1蚊

更新完PC right click dive唔到

Ps4 死？

舊搶蛋好似易咗偷

打打下斷

死ser?

S2都係得幾個新關，無乜新元素。大部份都仲係玩緊舊關，s2都好難有動力玩到40lv

唯一動力就係想5連，不過自己玩登山太弱

之前更新左登山 100% 企最前排,
今次 S2 更新完又 100% 企返最後排 ,
企得後排根本已經輸左一半

依家已經有d悶

我前後都一定係企後排corner，每次都有cap圖已經cap咗幾十張

十次有九次尾關都係玩跳果支棍 悶到

pc版 玩完一鋪再玩就出anti cheat error
點搞岩岩新買

dllm 辣殺ser

都抽唔到新圖

點解ps4永遠玩唔到障礙賽
冇人?

紙箱新關幾好玩

原來S2得4關新

爬牆障礙賽幾好玩

好玩但啲人好賤 同成日撞黎撞去

人地上左去推走個箱囉

期待再出新關

有啲想free ride等你推箱
我一定推走佢

啱啱試左個勁奇怪嘅現象，玩final跳輪盤一齊輸，佢顯示我elim左，然後上頒獎台係我，但最後都係冇加冠
來回地獄又折返人間嘅心境

出新關就整高d機會比人玩啦
玩兩粒鐘得一次玩新關 想死
記水果就出n次 悶撚到

而家個蜂巢真係好想死
睇下一層都難，我都唔知點再睇多下一層，輸勁多都係因為咁
佢做到個顏色咁似乎要拉平均哂啲實力

睇到眼都盲有冇人一齊投訴

人性......其實推咗都唔會慢咗.......
至多咪唔拎唔到第一........
個人搶圈果關又係咁.......

跳左4分半先捉人果D人死全家
好彩都捉返佢一齊死

而家跳板捉人果啲都要死

蜂巢啲幻彩色難睇都算
最大問題係連續幾層都係相似顏色，連3層燈，連3層藍，隻game變左視力檢測咁

仲有會lag機呀，一lag就跌左落下一層

打風係晒屋企都咁難連人

20場起碼一半係connect fail

點鳩解鋪鋪都係轉盤

快啲改番以前咁啦，嘢嘢跳5分鐘考鬥志咁

究竟係得返2個人先計5分鐘定係全場

全場

所以淨兩個人，如果先跳左分幾鐘，我寧願搏下運氣捉人算
冇心機嘢嘢跳5分鐘，一日一場都仲話，狂抽中冇咁好精神場場5mins

玩左成日都係轉盤 係好易食雞 但真係悶

所以望佢快啲改番，尤其蜂巢大劣評，冇嗰樣整嗰樣

final關最好玩都係蜂巢
不過而家真係玩完要驗眼

玩嘅途中已經驗緊眼

個ser廢咗咁多

留明

屌一場都等幾耐下先齊人

佢始終都係fix唔到佢server唔穩定呢個問題
每日總會有啲時段係match唔到人，無限下跌

都唔易食，呢排多左D捉實你攬住一齊死既人，唔知佢為咩

咁我又未灰到捉實，都會臨跳放手搏自己跳到嘅

打team比少玩少食既fd食就去搞人
剩返自己人都唔跳五分鐘
會直接跳落街比果日未食過既人食

幾時更新下啲final關 好悶

Season 5

垃圾驚
成日玩完最後一關拎唔到獎勵,話可以下次登入攞返
但從來冇攞返過

依家係咪贏一次有兩個冠?

有冇人買左個sonic skin
後面睇都ok
前面睇就有啲樣衰
利申:冇買

Final round 轉盤第一次3個跳到最後 3冠軍

試過5個一齊贏

今日場場都勁疾....咩事

玩玩下蜂巢贏硬走黎斷

我幾肯定呢隻game電腦配置差會影響埋遊戲表現，睇youtube啲片順機嘅係起步，起身都特別快，電腦唔夠順會經常不思議跌親

睇黎玩fall guys都要換機

今日玩左場
佢捉我但佢死
都差唔到跳到夠鐘，唔知佢做乜鳩

但官方死都唔認佢有問題
話係純粹唔夠人開game
啲人屌佢 點解日日差唔多鐘數就開唔到場 佢又答唔到

差唔多夠鐘去捉又真係無謂啲嘅

玩左咁耐一次水漲爬高都冇成功過
就係岩岩竟然行到去終點
就差一步 比人推左落街
好唔開心

套sonic裝做撚野好似鄰國d cosplay咁

比人推多十幾廿次，就會知邊D位會比人推落街

最鍾意對抗啲組隊嘅人
玩跳輪盤又孤寒唔死捉，結果捉我唔死全隊比我反殺哂
玩捉尾又係，以為捉住人隊友就可以贏，結果佢隊友比我同個街人最後一秒完美包抄夾死
應該灰到要del game

我都試過踢波果關跌左條香蕉落黎
好難推

Big Yeetus嗰時已經有
我最奇怪試過一次入到去全世界冇哂skin，變哂做淨顏色同pattern

我寧願跳足五分鐘

想問下黑超人係咪未出過

終於肯改番個蜂巢色 , 每次睇錯格而死真係&^%$#@

似鄭錦滿

正 , 可以玩蜂巢final , 等佢下星期改番好d顏色可以去狂洗佢final
連埋jump showdown改埋 , 唔洗野野跳5分鐘咁悶

同時間希望佢fix嗰server同盡快出新圖

琴晚踢左場波5v5 有4個波, 唔知係唔係新野

同場4個波？

season 1尾開始每關有random嘢

PSN死完未呀

生存賽大部分都係智障圖
好無聊 岩岩仲要連續兩關記生果
第二關玩完第三關又黎
俾佢呃撚左以為直接水漲船高就入決賽

可以連續玩兩關一樣？😰😰😰

係,幾好玩.

第一次見 平時最多係多d鎚同轉盤

要人少先會出4個波，好似5v5以上已經唔會

係 之後再有一場都係咁

我試過4場puzzle大家都係頂唔順而quit

頭先連續三場block

The Director has gone absolutely bananas and is picking the same rounds over and over during Slime Survivors!
We're working on a fix right now

新鮮滾熱辣，見到今日個shop有

三場跳大繩

跳大繩都起碼要foul人
玩block party冇人死可能要玩到2046

我認我意志力唔夠

下

有件下裝叫老母雞

寡人笑撚左.jpg

乜撚野黎 要玩幾多次同一關

點玩咁多場

連玩4場block party想嘔
咁樣roll hexagone都唔抵，會過勞死，都係玩番普通mode算

咁樣刺激好多
好過剩係記生果

即刻開機睇下先

下面個shop係random，所以你未必有
想佢易出就日日掃哂個shop，咁佢就唔會重覆出垃圾

正常玩根本唔會有機會跳

爽，不過應該會少啲生果，如果唔係最後得3格點跳😂😂

我知呀，我以為會出係上面，咁真係要日日撞，仲要唔駛皇冠

ps4 啱啱更新入s2嗰陣有60fps
依排又變返30

都係想簡簡單單輕鬆d玩啫,使唔使改到咁

平時一格已經人多到企都企唔到, 而家仲要跳

成堆人條一格咪奶嘢

所以點改都係就唔哂所有人
普通記生果又嫌悶，而家加支針又有人想簡簡單單 所以設計一隻game都幾難

到時應該大把人會捉人攬炒

到時foul人仲多過水漲

PC又死ser？

而家落石好撚多on9仔成撚日捉捉捉
捉你老母咩

想問之前 有個熱狗嘅skin 而家係咪冇得買？

上季升lv 送

痴撚線 7連勝都冇成就 問support叫我轉engilsh language try again on9

幾多lv?

10

斷線大法貌似失效了

冇中離7連都唔派就天腳底都要追返嚟

冇中離 平時都唔會中離 今日好彩7連勝又唔派 仆街黎

想要成就既巴打記得轉做英文先 垃圾support話 唔係英文有機會trigger唔到d成就 垃圾game

咁都得……

遇到外掛，玩survivor mode真係屈機

玩左冇耐，想問下而家開始玩係咪即係miss哂 第1季d獎勵咁解?

win

係

每場都要等兩三分鐘至齊人
ser 問題定真係少人玩
ps4 版

少人玩

ps4冇人玩

捉下都唔得

pc 一樣

喺Fall guys最hit最興既時候 , 官方既server超載 / 處理外掛問題等等方面都應對得好差 , 再加上Among us既突然復興 , 基本上好難番身 , 如果season 2有好多新關好多新玩法 , 或者都會有回頭 , 可惜結果係不如預期 , 仲要冇個樣搞個樣將某d關既顏色改到勁難睇

咁多個patch都未fix到捉住個冠 但唔撚計

試過5連勝咁樣斷左

新手一間 係咪每次打完一埸就變咗觀戰？

輸左就會變觀戰, 可以QUIT , 再排隊再開始.

有冇人有全套女武神skin? 等咗幾日都未有...

顛峰對決變返快速，唔洗跳5分鐘了

我係早兩日完咗

ps4 9點後仲係好多人玩 幾秒就有場
但server真係廢 同fd玩 成日係入場前彈

好似多左捉冠贏唔到bug咁 好撚垃圾 2,3場就見一次 包括對手都有中

試過我第一個到 捉唔到
屌一聲
但後面八九個人都捉唔到
最後我上返去攞返

呢幾日delay重勁
斷線又多

都唔係呢幾日嘅事

呢個streamer好癲 , 睇佢玩差不多場場都嬴
睇兩個鐘由1997去到2005win , 已經冇玩過hexagone , 都可以場場嬴

請教下 顛峰對決 捉人有咩技巧
想1 on 1 個陣用

Fps係咪又低返

蜻蝏點水咁

佢係s2頭幾日有高fps 之後都低返

呢幾日PS4 嚴重低
唔知關唔關我部係PS4 唔係PRO 事,
行路成日PK 不得止 重 trigger 好多bug

快左, 但我有一次仲要跳足4分鐘

呢排場場都鬥捉，都已經冇人鬥磨啦

無人捉嘅我真係會同佢鬥磨

鬥磨先好玩
實力戰

我都係ps4唔係pro

點解d人全部叫fallguy+數字既

已經知你係PS4 玩家

其實搶尾係要點搶
係埋身禁實/禁一下/定一定要係背後先搶到
玩親都輸但係其他操作都冇問題

背面正常㩒一下都得

pc個server一日disconnect幾十次

呢兩三日好興贏左等其他人完嗰時斷
所以有啲關等得都唔想贏住

PS4 都有, 好幾次衝左第一名斷線

屌拿星 依家又有番即刻到終點掛

PS4 斷線斷到老母

有冇人試過爬山雙冠軍?
頭先同另外一個人一齊捉住個皇冠
個冠軍動畫係佢隻人
但我都有皇冠

呢兩星期真係差撚到

試過, 本身屌左但見到有冠

今日PC斷線斷得有啲過份

2次 玩到最尾HEX 跳跳下斷線
1次 第一關60人未起行就斷
玩呢隻game 真係用石頭掉自己隻腳

仲要啲濕鳩外掛多番 尋晚遇2次

搖搖板本身已經長到死
仲要盤盤都有撚樣守板，唔係誇張，真係80％有人守，勁嘥時間，官方其實要做嘢fix下
乜真係咁好守咩？ 又唔係守得叻 純粹拖長哂啲時間

而家新map機會率高左
成日都出knight fever，都無乜所謂

守橋其實都破到

Knight Fever經常性等到夠鐘，近排一等得耐就易dc

係破到呀，所以咪就係話佢地嘥時間，到最後入足哂所有人

試過一次咁大把比人守到滴水不漏，有6條友守 嗰次真係過唔到，但最後好似連佢地自己都超左時

咁係呢六條友戇鳩姐 唔計時
守到好既話 三個人守已經可以篩走好多人
你行得前又識卡板 可以篩走啲人易啲拎冠
有咩問題 都係玩法黎
睇你想唔想咁玩咁解

所以我講既POINT係 , 守得黎又FOUL唔到人 純粹拖長時間好煩姐
同埋個比例太誇張 , 真係80%有人守 , 以前水漲守橋都係5050 , 而家守板80% , 反而守橋得番10%都唔知有冇

同埋就算比你守板FOUL到一堆 , 大概入左18-20個人 , 到最後通常都係要玩4RD先會FINAL (除非d人數好靚入9個必final) , 變相都係慳左1rd咁大把

而家嘅樂趣係邊個搞我就死都唔俾佢贏

依加連hex都覺得好悶 永遠都要鬥到最底層 冇左以前果種 要諗點先食得晒d格 點樣落下一層 果種樂趣

係 鬥落底真係
係咪格數少左

其實係咪已經冇人玩

PS4等極都入唔到場,睇來過氣了

下個禮拜有新關

啲外掛撚又番黎，好心官方一次過ban哂所有fall guy 8888，10次有8次都係呢個number

block 8888咪用6688 3388囉
不如block中國IP

又唔出新地圖，已棄game

knight fever同我、搖板同生果真係好撚煩

仍然好支持佢出slime climb
雖然多左人過到 但起碼快

佢應該出多啲呢類型

同條守橋撚一隊，
跟住係咁捉佢同笑鳩佢，好撚爽

會唔會個server點揀都係咁廢
尋日玩巔峰仆左2次
明明冇撞到條柱

其中一個patch note話會fix平地跌
睇下做唔做到嘢

好似話今晚update

今晚只係準備
正常其他game一停完ser就更新好有新嘢玩，佢係要特別再停一停

更新完變咗殘體字

屌，點變返英文或繁體

server係咪又有問題

難玩到想殺人

why?

我收返原來新關都ok

無事了

Big fan正
Round round得番十零個人

變左簡體 屌

設定有得搞，不過佢所謂嘅繁體係殘體

是咪戇鳩最唔應該咁囉呢樣嘢

唯有用英文頂住先

記生果變到foul剩5個

喺Twitter屌咗屌，仲有咩方法可以話佢知

係咪得一關係全新，其餘都係舊關增加難度

泡菜服暫時最多高手

轉服有冇delay情況？
因為之前用vpn轉美國有好明顯延遲

冇

終於可以試一次水漲直接食雞，好感動

記生果超難玩

轉咗英文 個畫面蒙咗嘅
有冇人一樣？

點轉繁中 我設定個到明明轉左正體字 但仲係殘中
但我係YOUTUBE明明見到其他人有全繁中

睇住啲支那殘中好想嘔 搞到唔想玩

但YOUTUBE啲台灣人明明有全繁體

睇住啲支那殘體好想嘔

轉左英文先 有冇人教我點轉全繁

玩緊STEAM版

好似要pc地區set台灣

睇個英國streamer玩Big fan，第一關qualified哂40幾人，HK ser得十幾人

試左轉歐洲ser，同用vpn轉效果一樣，明顯有delay，玩足球就好明顯，啲波唔會有力

所以如非必要都唔會轉

中世紀大混戰match 唔到人？

屌D圖每次改完都戇戇鳩鳩咁
整圖果D傻西有無試玩過

發現所有關卡提高難度好玩好多
越黎越有mario feel

big fan如果遲啲多啲人玩捉就正

已經見到有唔少check point撚番轉頭搞9人了

有冇人知day 1到依加買晒所有野要幾多個冠 想計下自己幾多win

鵝個套衫要十冠兩冠唔要啦屌咁柒

我買撚咗個頭

我等其他新衫算

我都想知
不過應該去睇啲勁streamer就計到

我都想知 懶得逐件計

有個streamer買哂shop
1366win 剩 1071冠
咁你應該計得到

我嗰朋友3百幾勝 都買齊哂d冠裝
我諗應該二日幾就買得齊

二百幾*

係wo 都計到自己大概幾win

依家登山係咪又有bug 幾次撞埋去皇冠度都當冇捉

如果你比個槌撞到嘅話，會有機會出現呢個情況

話說我從來無試過贏登山

d人好勁 開始識玩wall guys同穿圈

穿圈已經唔可以等中間
衰硬

呢兩隻都出左咁耐啦 仲點會唔識玩
而家big fan都差不多全qua

wall guys 唔算難玩
我玩咁耐都未輸過
以前3分鐘左右一場
而家分2分內搞掂
而家跳錯一次隨時輸
反而穿圈d人反應快咗
多咗人係橋個度捕圈
成日都比佢地搶曬

big fan開始俾人搞
跟住WallGuys全程捉柒佢

真 多咗人係中間成日搶唔到
外圍都唔係咁易
始終圈既數量中間比較密d
同埋高位跳落有優勢
尋日玩穿圈
有10個位剩， 一分鐘鬆d完場
我拎第4個圈個時得返一個位剩
心諗d人有冇咁勁

人多跳圈基本好穩，一分一分跳都得
人少就真係要多注意金圈，必要時拉箱都要搏下，唔好怕蝕底

因為每次金圈都係唔洗搬箱嘅位置生成，所以成個進度會推快左

估生果有針勁好玩
岩先死剩兩個，然後1on1決賽

我上次都係
最尾個次估唔到
然後係個針中間彈彈下
最後玩剩兩個然後玩兄弟爬山
輕鬆拎冠

直接贏埋，乜真係有咁難咩

其實企角落頭冇死
不過總有人鍾意跳跳下

最後幾個死係局住要跳（開哂喺中間）
雖然支針係粗啲，但未至於跳唔到掛

我發現每日更新既第2行商店SKIN成撚日重覆
好心佢改下第2行SKIN既隨機性啦好MA?
唔想買就唔買架啦,日日都係果幾個好似想要我買左佢咁

我估佢地跳既時候撞到大家
然後大家落地失平衡
最後一野比碌棍掃走
我見有幾獲d人都係咁而輸

我直頭覺得要有3行啦
一行for新衫（但要王冠）
二行for今季新衫（代幣only)
三行for舊野/顏色/動作

想問下依家pc多唔多外掛？

唔多 但會有，一日1,2個左右

個捉冠問題仲未完全解決，岩先咁樣輸左一場

下個月Season3

Shop寫仲有11日
咁快就又一季，不過玩家已經流失得7788

留返仲玩個D都好勁
而家拎冠冇第一季咁易

冇乜差別，人地勁左自己一樣進步左

少人玩真係冇癮
PS4等好耐先開到一鋪
之前晚晚都玩陣 而家都費事開

一分鐘解釋Fall Guys大量玩家流失嘅原因

好多因素，外掛 玩法重複 大部分Streamer轉去Among us等等

Let's see黎緊幾季會唔會有突破性發展，重新再hit過

整翻個即時檢舉同workshop自訂map仲實際喇

Season 3 12月15日開始

又推遲左？

點撚解D限時模式永遠MATCH唔到人?
唔止今次,一直所有限時賽都係MATCH唔到
有無人都係咁?

好似幾正咁

蜂巢

冬季版

呢個新關唔錯

幾時開始?

我都想問

開始左

thx

第一鋪玩新final, 贏咗話我出局, 0人得勝

轉筒都係foul唔夠人 之後全部死晒

玩咗幾次新關之後都斷線。。。

新介面左下角果個咩黎

入都入唔到

入就話我網絡有問題彈走，明明上到網

Maintain 緊 有bugs

唔洗更新就咁入GAME就得

係咪累計得過既皇冠?

90％係啦，同我大致預計相近

都仲係登入失敗，乜鬼檢查網絡設置，明明上到網

Ski fall好難玩

重心食第2格嘅金圈，性價比高，唔難入
最後金圈都唔算太難，玩好呢兩忽就夠

升lv送嘅都會計

唔難喎
唔洗夾硬上跳台
最後5分金圈唔洗上跳台都可能入到
同埋留意白圈係兩分

推雪球次次隊伍人數唔平衡
呢關打多個／打少個分別好大

應該會有update

有冇人知呢個點解決??

試過重裝
熄埋防火牆都係咁

痴線
最新版本個第一關我過唔到

貨車當成fall guys, 炒車當出局

個累積皇冠每level有野送
咁之前果啲有無得拎返

冰峰對決好難玩

冰峰競速個特大雪球超阻礙

仲未摸索到點玩

有
但未派

行右路，逐格等

第二關就入決賽 28個人玩踩冰格 混亂到傻
最後仲贏埋

點解第二關28人都可以final

唔知 我都呆左

28人final我都想試下
如果遲下更新第一場60人玩final仲好玩

係唔係已經冇咩人玩?
個POST個標題仲係外掛超能力大戰

Season 2 都爆唔到一個post

有無人一齊玩，tg: shitpig

出多半年都未必爆到

我覺得thin ice係咁多final最易個個

熱潮過左 玩家消退就冇了 好難翻身

roll off最無聊最冇娛樂性

純粹燒磨大家意志

一嚟熱潮過咗

二嚟太多迷之判斷, 又多bugs, 令到人更加唔想玩

終於win

其實好好玩
不過中世紀果D唔應該抽走
本身D圖就唔係多

佢要解決組隊合作性太可有可無個問題
咁隻GAME就會多返人玩

好似無抽走中世紀喎
重玩到knight fever wall guys 同穿圈

除左fall mountain 捉唔住冠 我都唔覺得太多bugs
同埋hex a gone 一撞跌幾層之外

依家仲有冇外卦先
之前見到就火 跟住冇玩
pc 版

只可以一句：二十舖先有一個hack

呢個bugs由第一日就有到宜家都未fix經已係極大問題
跳棍我試過冇俾棍打中個人都後空翻, 問返teammate佢話睇到係中咗棍瞓咗係到
即係我個畫面睇嘅嘢唔可信

玩咗幾個月
除咗合作mode有d random同unpredictable之外
我覺得wall guys, fruit chute, tail tag同block party係有d壓力
次次玩呢D關, 勝率都係一半左右
尤其wall guys, 呢個一開始出幾易玩
而家個個都識玩, 由高位跳落
成班逼埋一齊好難跳

咁可能我玩得太少
我一場都冇見過
不過都係嘅
出返冰場多D符合返今季主題

兩款新team game幾好玩幾過癮
比起搶尾 搶蛋 更講合作性
好彩team著啲正常人，無輸過

我 thin ice 好多都出左界

佢跳格個感覺同hex-a-gone 唔同

一綫就落void

點有聖誕老人衫個個著緊但我無得買

皇冠lv d獎品如果過左就無得拎番？
一黎就18lv 但唔見之前果d獎勵有得補番

入game就有

我係入到game之後
換衫果位就見到件聖誕老人衫

新賽季都幾好玩 但係thin ice好難贏

要計劃好生存路線 有挑戰性

見有新圖諗住玩返
之前s2場場都抽唔到新圖玩
想知今次係咪都會咁

thin ice係咪即係如履薄冰？

我覺得係咁多個最易

你可以揀即係開s3圖
同埋s3圖機率set高左
s2果陣開左兩個禮拜之後都有set高新場機率

仲多唔多人玩，而家先買會唔會弱智左

重有好多人玩

同frd玩先好玩
啲frd仲有玩一齊玩就唔弱智嘅

冇朋友，都係諗住自己玩

自己玩好快會悶

你應該說埋啲frd一齊玩

唔知有冇人問過
fall guys成功綁定左我日本amazon prime會員個account
有冇方法用日本amazon prime拎到prime特典？
定係一定要amazon us個prime先有特典拎？

ps版依家係咪冇人玩 完全開唔到場嘅喂

有，勁快開到，佢一到40人就會倒數20秒添

但係我load咗成幾分鐘都冇

但我覺得比以前改善左

佢依家似係一夠40人就會自動扯其他唔夠人既房過黎合併開場

Match十幾次先有一次有人個sever又垃圾左

係咪冇咗Hexagon

有

之前幾鋪final都冰同roll out
改咗？咁而家總共有咩final

手掣左蘑菇有問題玩親果一關係咁有生果同埋有跑步帶嗰關我死硬

新關 機會率係高啲
玩thin ice玩到厭

多左呢兩個 舊果三個都有
係好耐無遇過搶尾final

之前有玩開但個個frd都棄晒
有無人想一齊玩

我PC

Pc/ps4?

喂我都係PC

加左覆一覆呢度

有冇ps4玩家

我是

PS4玩家

碌雪球真係好好玩
自己 同見人地team都試過爭三四十分成功反cup
啲傻鳩quit game真係好蠢

好笑就唔覺
單人玩都幾好玩
不過宜家人數得返上架果陣1X%左右

好似無咩人玩

有冇ps4友想一齊玩

你玩咗幾耐？

s1到依家

我都係
可能成日係入面撞到

OK WO
幫幫手玩合作MODE, 成日拎蛋同踢波輸, 打唔入FINAL
我仲差6個王冠就14LV拎BANNER 收工

想搵多d ps4人一齊玩不如開個group

可以啵，我都係PS4玩家 S1玩到而家

想入坑
PC而家仲係咪好多外掛？

冇晒咁濟

.

唔係呀話，依隻game都有外掛？

有時有
但係確實少
玩1晚(兩個鍾)都未必見到1隻
但係宜家玩D人得返最初10%左右

無哂外掛啲人就走得7788

組隊冇合作可言
最後尾果關友盡
求其搞個貨幣食雞人人有份, 合返做王冠都得啦
宜家組隊真係冇目的性
我都單排玩

屌那星, 而家仲留得都係老手, 玩撚
仲要個死人THIN ICE十次一次都冇影

係

之前個蜂窩特別場易贏好多

十幾人final就hexagon la
仲出乜撚showdown

屌你老母臭閪出撚完showdown未
你其他final廢架

水漲 > 得兩人晉級 > win

當初一出個時極想玩, 但係部機太廢玩唔到所以退左錢

到而家已經無人玩, 無人玩既battle royal game = dead game, 叫做慳番20usd

少左人玩唔等於DEAD GAME

師兄玩到咁大怨氣

明明等場一定1分鐘內都叫dead game

更新完反而出返舊場多
我s3就係要玩新場， 舊場嫌玩唔夠咩
仲要連續幾個final都係我最憎既showdown, 真係佛都有火

Amazon prime 香港連得唔得
不過為件裝又好似好痴線咁

有冇人同friend玩, 玩日都彈, 入唔到game

屌你次次差一兩名先拎第一

我都試過
一樣係用香蕉skin

showdown variation

有好多損人不利已既死賤種玩see saw既時候
好鐘意係check point前塊板，企係某個位
然後傾斜塊版到某個點，等後面d人點跳都跳唔到
當佢地跌落去既時候又返返轉頭繼續重施故技
最尾搞到好多後排既人fail曬
仲好笑既係玩野班友都fail埋

呢個就係season 3.5個名嘅由來
好仆街

stop with the yeets name it anything else just don't include the word yeet please im begging you

yeets 有咩問題?

無人玩3.5？有新關

得1關之嘛
不過舊版整左幾多野(加野)
有D變易左

俾Epic Games收購咗

間中都仲有玩下儲下skin
隻game賺左咁撚多都仲要賣
唉，除左之後唔玩之外
真係唔撚想明呢班友諗咩，費時一陣變左rocket league咁

唔通好似10年前間rovio咁
紅左一隻憤怒鳥，年賺55m歐羅之後玩到見紅，大裁員高層換血，再幾年後breakeven先自己走去搞上市咩

呢d明知自己只會爆紅一次既緊係快趣收錢走人

supercell都係
比企鵝收購
不過家陣佢地d手機遊戲質素係點就唔知

睇黎普通
收購後出左3隻，有兩隻已經收左皮
剩番隻Brawl Stars 一月有17m 美金收入
完全係靠之前d舊game 頂住

supercell
2016 收入 USD 2.3B 利潤 USD 924m
2020 收入 USD 1.5B 利潤 USD 463m

新手想問下有無得特別指定玩邊一關?
定係一定要玩主要等佢抽?

完全無
想練都唔得

屌騰訊中國真係世界毒瘤

[YouTube] 想開fall guys直播搲時數再捐612

想問依家fall guys剷咗再裝返係咪要畀錢？
免費下載嗰陣已經玩到依家
最近想裝ff7要多啲位先要del

應該係唔洗

係咪del完可以喺‘內容保存庫’搵返再裝？

每月免費遊戲
更詳盡的列表見PlayStation Plus每月免費遊戲列表（港台區）。
Plus會員每月可免費下載數款遊戲，每月初會更新一批新遊戲，只要在期限之內領取便能無限次數下載遊玩，一旦錯過領取期限便無法取得當月遊戲。值得注意的是，只有在擁有Plus會員資格的期間才能下載領取過的遊戲，如果失去會員資格，之前領取過的遊戲將會被封鎖而無法下載，不過只要再次成為Plus會員便能解除下載限制[9]。此外不同PSN地區的每月免費遊戲不一定會相同。

或者講要比錢SONY
而唔係比錢買GAME
如果本身有KEEP住買會員就冇影響

唔該晒放心哂

幾時先第四季 三個月喇喎

3月中左右
有team驚mode，又迫害孤兒仔

包括我

發覺跟本一兩個勁既已經可以帶起成team所以team game成日輸既自己都要檢討吓
不過當然遇着啲隊友真係太廢嘅就冇計

agger
最鍾意玩team game
踢波成日carry隊友

特別踢波 搶蛋 跳圈呢d我諗10次真係贏9次

我玩TEAM驚成日輸
3分1機會好多時都係輸
由其搶企鵝經常玩到講嘈口

跳圈唔敢講
踢波搶蛋推波識少少技巧贏九成
team game係用黎追殺啲多雞老屎忽
一係佢死，一係我亡

企鵝先最好玩不過跳足全場隻好指好撚攰

推雪球我好似100%win

不過跳圈我輸得最多，得7-8成
好睇每個人嘅contribution
見三四個隊友走同一個area 真係火都嚟

搶企鵝 要捉不斷跳嘅人
要前後包抄同時捉

我知呀。。
問題係次次一開波
都捉唔到企鵝先麻煩
就算比我捉到，後面冇隊友幫我拉人
好快就比人前後夾攻拎走企鵝
最大問題係12人對戰都出企鵝先最惡頂
人少到乜冇人支援
好多時其中兩隊都拎百分以上

企鵝最好玩

跳圈最易輸

我相反